На создание двух вариантов у меня ушло ~8 часов из которых ~1.5 часа из которых были потрачены на поиск иллюстраций. 
Я использовал два разных подхода для создания стрелки. 
Вариант index.html мне нравиться больше поскольку исключает пробел в стрелках между элементом и псевдоэлементом (пробела быть не должно эта баг рендеринга в некоторых браузерах), но у этого способа свои недостатки: сложнее позиционировать элементы по центру и приходиться высчитывать отрицательные margin.